【賽馬】點解蔡約翰呢幾年練唔到高班既中長途馬

中長途既Group race 呢幾年基本都係比曬大摩 告仔 e.g. 明月千里 將男 威爾頓
反而蔡神仙就無咩練到勁既長途馬

契弟 你人生除左馬仲有d咩

做gym

push

大部分未增程已經比雷神跑壞曬

當家精選會唔會又一隻

無人討論?